有冇人平放 火影 疾風亂舞 acc

有冇人平放 火影 疾風亂舞 acc?

Tg: lok111111

仲有人玩緊? POST都冇埋

Tg: ldkmhy

Lm

大把，700lv up老手轉哂入tg group隻驚頭十pvp長期係香港玩家

全港頭十係邊幾個？

得一個香港人全香港應該有20個人玩

呢個post見到大量老玩家
b哥你係咪第一位個個？

放

係都你先啦 雲大哥

上面豬仔先係
我已經好耐無玩

日本排名頭二十強既角你有十八隻個ac 5k 收唔收到？

留tg

你先係第1

tg:hkpffight7rioters

我6k收ok？

好多好熟悉面孔

屌你死藍絲

唔賣俾藍絲

屌 原來佢係藍屍

同佢玩咗咁耐，真係估佢唔到

樓主識揀啦

引返哂你班old seafood
肥毒去左邊

比FBI拉左

閪game